今晚 我諗好多香港人都無覺好訓

一百萬人 15%嘅全港人口一條心，仲未計沉默嘅多數。

香港人（包括我）太天真，天真到以為一百萬人嘅和理非上街可以換嚟條例嘅撤銷。事實上對於有民意基礎，有良知嘅政府係可能；但我地都已經唔記得左香港政府高官係無普選下產生嘅冷血傀儡。一百萬人，我諗之後嚟緊十年都好難再動員到咁多人，但肯定能夠烙喺每個關心香港嘅人嘅腦海。

當和理非遊行完期待著政府嘅回應，點知一句-《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論 將所有希望氣球篤爆。邊個衝邊個就係鬼？當和理非都無用嘅時候，仲有咩選擇？可以怪民陣捉到鹿唔識脫角，但當大家行入地鐵站嘅嗰一刻，結果唔係早已經心裡有數？

雨傘能夠做成革命但白衫只有換嚟白行，是誰之過？

單車gif 話到俾我地聽中國人民自六四以後再無民主自由，我希望今日嘅白衫行唔係為香港人嘅民主自由送終

係

岩啊

成晚冇訓過

唔止訓唔著
仲好想喊 好壓抑

見到班手無寸鐵學生哥，喺冇作奸犯科嘅情況下，被逼喺班趾高氣揚嘅香港警犬面前踎低；重有今日咁多位有份付出嘅無名英雄，好似中國六四事件個四眼學生哥咁，躊躇滿志咁為咗香港嘅未來出去，最後畀支那香港政府斷送佢哋嘅未來返嚟。

成晚個心痛到癲，點瞓得著？

喺外國mon住成日
真係訓唔到

［6.10-6.12］三日集中行動

一齊join

訓唔著

點會呢，今日有籌款果 d攤檔肯定瞓著都識笑

［6.10-6.12］三日集中行動

根本唔會訓得着

係鬼啦
遊行撚覺得盡咗義務喇
不知瞓得變撚甜，今晚衝嘅佢哋話係鬼
仲累佢哋無撚咗和平光環呀屌

最想喊係喺fb live 見到唔少譴責留守嘅人話佢地推到朝早嘅一切，香港人幾時先醒覺呀？

諗起飯民左膠擺錢箱開咪R 票就燥底

我真係訓唔著

有無人整個list?

仲未瞓

睇梗電視直播…

上次訓唔著係14年9月

巴打撐住

完全訓唔著 好想喊

班政治潔癖戇撚鳩鳩
好囉，行完返去打飛機
準時返工囉屌

真心 行入地鐵站嗰一刻 已經輸左
行完 ,去食飯 ,睇fb live, post ig , comment 幾句 暴力者搞亂party ,就會訓得安落咩？

same
成日無心機
由起身睇到依家
好在星期日唔洗做野

訓唔著..

我其實都喺外國 由早mon 到依家
個頭好痛 但心更痛

最嬲係無論喺度嘅frd同喺香港嘅frd都無乜邊幾個理
但自問自己走咗去外國真係無資格嬲

想喊都喊唔出 唔敢開電視睇直播

4點mon到而家就嚟7點

未訓幫手推，遊行咗成日又局又熱但係真係訓唔到

好心痛，我同103萬人遊行完，行去海富準備落地鐡站嗰陣，見到海富門口有一個後生仔，開咪對住我地走緊班人講「大家唔好走！我地今日同過百萬人一齊上街，係為咗咩嘢？就係為咗曬下太陽？大家咁辛苦出嚟究竟為咗啲咩？求大家唔好走！」我聽完之後，望住佢地，好想行返出去，但我冇用，我冇膽，唔敢打唔敢留低最後返咗屋企望住電視機，見到佢係為咗香港同警察搏命，有勇士比警察打，有勇士比警察拉，有勇士比警察圍...我個心真係好痛，去到唔敢再睇無限loop嘅新聞，好驚我會睇到喊，佢地為我地付出血汗，我唔敢再面對佢地

明明身心疲勞，但真係訓唔著

有朋友決定留守，擔心佢地安全，瞓吓醒吓

唉

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

佢地好慘，好sad，我訓唔着，我擺脫唔到

罷工罷市罷學

雨傘能夠做成革命???
不要搞笑了

野都未食,涼都未沖
睇住直播好心up

岩岩走⋯剛才回到家裏⋯
對唔住各位
果一刻我真係覺得
我好想有超能力⋯
但無可奈何
我冇

唔知有無人同我一樣 真係好頭痛
但又停止唔到繼續諗野

太多人第一次，都唔好屌太盡
有經驗嘅都係自佔領先知可以有幾亂有幾仆街

一諗起班港豬同廢老睇完大台新聞就屌柒今晚用命去搏嘅義士就好心痛

我見到佢，佢講到出晒汗冇晒氣都同我哋講，但我冇膽，剩係跟朋友去食飯，佢哋話走我都跟埋走，諗返起都覺得自己好廢

嗰啲唔可以屌鳩佢哋，只能同佢哋講係政府如期二讀先有人衝，再叫佢哋唔好再話抗爭者係鬼係搞事

終於明咩叫心痛

嗰103萬，無9成都有6 7成和理非啦
仲係大量含淚投飯民嘅中坑

唔係某一個行動者嘅責任
選擇早退嘅都會好灰
人人可承受嘅量唔同，唔駛怪自己

星期三見啊

瞓唔到望住新聞
好傷心
傷心自己咁港豬咁快走左

五年前係fb見到有人話
係外國擔心到成晚都訓唔著
仲話好想返香港出一分力
個陣都冇話好大感觸
今日自己人係外國
先明白咁多人企出黎
而自己乜都做唔到既感覺係幾咁難受

你仲有機會 12號
唔好再掉低我地

喊到訓唔到
啱啱知道有個同學俾人拉左
今日下晝行得好熱好攰
隔離好多上左年紀嘅人
有傷殘人士
有一家大細 見到小朋友訓bb車都覺得好焗
一路行一路都好心酸

凌晨聽到消息話有催淚彈胡椒噴霧
灣仔好似出埋水炮車添
留守嗰班學生掟水樽推鐵馬就暴力
警察明明講曬hold住都唔停手
影住佢打留守嘅人
影住佢刁難記者 完全唔尊重新聞工作者 唔尊重新聞自由
好心up

所以對佢哋嚟講，行完走係好合理
睇下曬日訓醒又點囉

唔好忘記呢種感覺

應該係政府害怕市民，唔應該市民害怕政治

上次都係
個d人根本痴線
一日未燒到佢地身都唔識得怕

香港敢對抗既只有重奪旺角個班，預2-3萬人，重要係以不用武力既挨打對抗方式，敢還拖既應該唔夠5000人。

有唔開心既事就連飛機都打唔到

我仲喺香港嗰陣仲拍晒心口話唔會思鄉

失業巳久無工比我罷遊行唯一可以見證到係我中立派眼中原來香港都有部份人有民族心

啱啱返到屋企 屋企三個瞓到成隻豬咁

訓唔到

最仆街係所謂同路人
一有咩異動就話有鬼
永世和平遊行靜坐喇屌

呢D仆街要見一個罵一個

啱先游擊完平安散隊 而家坐喺度諗緊仲可以做乜

記得今日行個陣公民黨笑得好開心
好似開緊party咁

比人抄左牌 訓唔著

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

我到依家仲係條街到....
果種無力感 真係好想喊

好多謝你今晚嘅付出

真心驚比人秋後算賬 留案底實仆街

00後今日第一次出嚟，真係有多感受，雖然我冇留到最後，我廢，但係都感覺到香港人嗰團畀垃圾政府賣港政策統治嘅火。令我覺得如果每個人都有「賭上一齊嘅覺悟」嘅話，香港一定有未來

岩岩返到屋企
好無力 好想喊
唔知以咩心態再戰612

番屋企休息下先啦，呢啲唔係一日就完成到既事

睇左成日，好心噏 我地嗰香港變到成個中國咁

訓唔著就緊架啦12號再黎一次

你覺得佢會唔會留十萬人甚至百萬人案底

如果會就真係暴動

仲睇緊直播

係 見到班義士坐哂係到好想飛過去救人人

有咁嘅心使鬼要今日
共狗連提都唔敢提啦

喊唔出 欲哭無淚
好似5年前食完gas行返去天橋到等嗰陣咁

感同身受 身在外國但冇辦法參與其中
今日mon住咗成日
又知道有香港frd都有份出嚟衝
都好擔心佢哋有冇事

本身帶病上陣，宜家入撚埋廠

有朋友問點解唔飛返去
我答唔到。。。。

留意返 係真香港人先冇教好訓
個班搞分化扮晒香港人既五毛唔該死埋一二邊

好想好似金仔咁有核武做談判籌碼

清我比人打同抄牌 所以先咁驚
今次係第一次出黎

有朋友比人拉左
乜都做唔到
個人好頹

幾時香港人先明白和理非係無撚用仲要屌班義士政府依家一樣要過二讀醒啦香港人，行左固然之係有付出過，但係和理非真係唔會有用團結啲同尊重留守嘅義士佢地係真心愛香港！為香港犧牲！

至少我哋忠於自己相信嘅價值
守護自己嘅國家

仲未瞓

我地仲有幾多日？

佢地唔care好多人有樓有移民本

唔講日子，你都要休息先有體力撚狗

好無助

同班公安面對面
果刻真係⋯
但係你見到身邊全部都係差唔多年紀
已經冇咩好怕
但係我哋兩手空空⋯

多謝你

告士打道 ?

一味話和理非無用都一樣無用 香港人就和平嘅多 中產老婆仔女有齊唔通個個武勇咩 要搵一個大家都join 到嘅半和平方法

經過今晚，好想有起級英雄存在嘅諗法
雖然一切都係妄想
但今次真係好希望好有能力嘅人岀嚟救香港

真係好無助

叫呢班人衝未必得
但叫佢地留守 好似雨傘咁
其實好多人都願意

明真係好無力 自己又唔係大隻佬

完全訓唔到

仲有二千幾人睇緊立場新聞live

唔係 但都係除口罩 抄牌

立場記者話好似冇人上車

唔緊要，重整旗鼓12號！

好驚佢地比人秋後

12號要係佢地開會前阻到議員個d入立法會 仲要對負速龍小隊同一大班黑警

人在日本 6月9要中午開工無計完全無得睇 一放工2300即刻拎電話出黎睇番到屋企就算沖涼都係隔離開住聲怕Miss咗重大行動(今日東京夜晚落勁大狗屎番到去唔沖涼唔得) 然後坐係電腦面前睇直播&連登mon post到而家未瞓過 一間又要見professor 之後1800-2300又要開工 但我真係訓唔到 睇到烈士衝完比狗打同最尾舊灣仔警署果度真係個心會拿住拿住好唔舒服。
外國留學撚表示真心覺得好無力 睇住大家咁衝 而我只可以隔住個mon幫大家加油

好內疚無同義士一齊留到最後

我都係

屌,得幾個人洗唔洗百幾隻狗圍住啊

Lm

係外國咩都做唔到，好想喊

真係訓唔撚到

心痛無奈。
琴晚行完11點幾先返到屋企，睇直播直到一點先肯瞓，4點半要起身返工。
瞓得3個鐘入面醒左3-4次去望下直播現場。到而家一邊搭車一邊囉囉攣

五年前係美國，睇住新聞忍唔住係咁喊
點解會變成咁？
好想衝返香港守護香港，奈何現實唔容許咁做
個陣係到諗，香港真係玩完？以後返去會唔會唔同哂？係咪周街都普通話？
個刻好陌生，好不安唔敢返去，好驚講錯野會直送中共
五年後，我地可以再次上街發聲，同埋好驚會係最後一次
我話俾自己知無論點都要飛返香港出一分力，諗左幾日即刻買機票
但好愧疚，我都係無留守到最後一刻，好對唔住。。。
同五年前無分別，依然係隔住個mon咩都做唔到，個種無力感好重，覺得自己好撚廢
多謝各位義士付出。。。你地一定要平安出返黎！今晚真係徹夜難眠。個心好痛，各位12號再見！

巴打。。。我真係it狗

冇錯，一定要有裝備戰術，盲頭烏蠅只會再輸多次

我都俾人抄咗
送中一過即刻送我地上去

Same ...

無訓過

希望大家都冇事

係外國嘅我全日都無做過野睇直播

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

辛苦要返工嘅巴打們

成晚都瞓唔著

今次真係睇美國佬點回應

唔想騎劫 有興趣㩒入去睇下
瞓唔着又可以傾下計
呢排對黃背心運動有啲興趣 一齊討論

睇到台灣ppt啲台狗笑鳩我地，憤怒既同時亦實在無得反駁，我地成百萬人上街，乜都做唔到仲要好多義士被人拉，諗起都慚愧

我同你一樣
。。。。。

美國： One million Walkimg

岩岩搜完身 已去。

已走

岩岩係告士打道
差半個身位就俾黑警包圍係嗰100人之內

其實當時我哋伸一伸手就可以搶返一兩個義士返黎 救得一個得一個
但當時大家（包括我）都只掛住走
到走散咗至發現追唔返

宜家每次諗起都想喊
為自己既懦弱而感到羞恥
我對唔住香港人
我對唔住佢哋

訓唔到 好絕望⋯

純討論 衡其實作用低成本都唔低 12號一定多人 其實包圍立法會後 再直接放火 之後塞住條路唔畀消防車入仲有用

唔好俾情感上嘅無力感影響
今日有百萬人出嚟 起碼我地內部贏一次

嚟緊繼續工作 推動罷課罷工
睇下商家同國際點反應

我地贏緊 唔需要俾掌聲自己
但請俾尊重今日白衣遊行嘅汗水同努力
唔好散播失敗氣氛

係
4點睇新聞
6點責醒

香港人加油

準備訓了

睇住直播班義士俾狗推入牆角，完全訓唔到

失眠失到而加

尊重番和理非既人 人人有自己選擇

黑警死全家 全部政府高層死全家
我屌晒你地老母

唉

推

純粹個人意見
我覺得每次佔領都硬係踭啲野
就係一個 嚴重嘅 癱瘓情況
一黎要對經濟有停濟影響
二黎要向外國政府施壓

對於以上兩點
有兩個地方所以選擇：
1. 青嶼幹線至東涌
2.機場 (離境大堂 禁區）

咁就可以令國各向香港提出旅遊警示
又可以間接拘留外國遊客
各國駐港領事或者政府一定企出黎保國民

至於困難
我地有東涌綫
地鐵比狗封 可以坐巴士或者船
只要一日有旅客
根本冇可能阻到我地入大嶼山或者機場
要禁就連旅客一齊阻

Ps 尋晚失敗 訓唔著 亂up
屌細力啲

x2...

講呢D既如果係老野中坑都算
我見有D係後生仔

頂住呀，香港人！12號背水一戰，仲未係時候放棄！

瞓唔著 好想喊

我都係，但依家未可以放棄。一起大力宣傳「茉莉花革命」！

12號事宜！！！！！

same
Mon po Mon 直播
只可以做嘅就係坐係個電腦前面睇幾個鐘
好愧疚

仲有兩日可以宣傳

各位義士早啲休息
知道你地有Mon Post
頭先焗桑拿嗰陣見到好多告士打嘅巴絲都係00後
有啲仲同我傾計 話我聽啱啱考完DSE
希望其他香港人見到真係醒下 佢地都企出黎
你地仲有咩藉口？

啱啱訓醒，昨晚有無咩大事發生，警方清完場未？

通宵個心戚住戚住

成晚都訓下醒下mon post
希望所有人平安

真係咁垃圾
笑唔出呀

睇下班左膠幾大反差 小麗老母facebook最後update仲係度勝利者咁

民陣本身咪鬼

睇live睇到完哂先瞓
感謝義士 真係好多謝你哋 值得每一個人嘅尊重

點解泛民智籌款
點解有人俾 ...

依加答緊巴士
格離個西裝佬電話響
西佬：「依加番緊中環呀～
唔關事啦～都散哂洛～
我冇睇新聞呀～
嗯～我睇下啦～88」
仲用埋啲懶cute既聲講野
屌你老母 唔關心香港都唔好大大聲講出黎呀
聽到火都黎撚埋

我好明。五年前雨革第一日掟催淚彈果陣剛剛係瑞典第一日。琴日岩岩又係北京第一日（出trip）。

全程都無心機淨係係度追facebook連登。好彩係香港買左電話卡唔係就乜柒都睇唔到。

唔出聲冇人當你啞

到佢全家比人屈條罪送番上終國之後一世做狗落唔番嚟
佢到時仲好訓

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

same shit here

大把人仲覺得好型

其實一國兩制咁柒失敗
可唔可以將個主權交返畀英國
25年都不過係50嘅一半
已經搞到咁
畀班借愛國為名嘅愛黨人士咁搞真係變曬臭港

真係寧願冚港產都唔益中共
還店立左法之後只會一直差落去
立法成功 真係寧願比美國 歐盟斷唒關係法
港幣變廢紙

我琴晚走左但成晚都訓唔撚著
真係好撚嬲好撚心up

海富地鐵站keep住走
都唔去對面立法會門口
個刻好嬲